有冇用過tox加密即時通訊軟件取代Telegarm？

tox

下載

Tox是一個使用端到端加密法及對等網路的即時通訊和影片電話協定，遵循GNU通用公眾授權條款協定釋出。該專案的目標是為所有人提供安全而方便的通信方式[1]。此協定的一個參考實現已作為自由及開放原始碼軟體釋出。

Tox用戶將會分配到一個公鑰和一個私鑰，之後直接通過一個分散式對等網路互相連接。用戶可以通過Tox給朋友傳送資訊、語音或進行影片聊天，群聊或傳送檔案。所有通過Tox的流量將使用NaCl進行端到端加密。

無中心無法監控

tg delete 功能垃圾死穴嚟，除非經常delete account 無法破解。

仲有個叫open source app叫Signal
連backend都open source埋
suppose安全過tg
不過未試過用

其實應該試下用呢加密通訊軟體APP，好既可以大面積推廣

如果大陸用呢類軟體分分鍾會有革命

tg暫時黎講都無問題
出事個d通常係因為其他原因
比如用左自己電話number